發現接近30或者30歲以上既單身女人都好有問題

讀書/出黎做野都遇唔少呢啲女人
係咪幾廿年都係老處 精神有少少失常

呢啲咁既單身女人

一類係化到好濃妝 整個線色/藍色既眼影
講野講到好溫柔 懶係斯斯文文 但係就唔係投訴依樣就投訴個樣

一類就係野蠻過閪 當正所有男人死撚左佢全家咁
或者啲候生既靚女係佢情敵 又係投訴佢 針對佢

有冇人覺得 定係我多疑 啲
上左年紀單身女人真係好麻煩

利申 男 冇比以上所講既女人惹過 淨係一直以黎留意到

Ali?

部分

單身既9成9係
唔係單身有d都好好人

係

係咪真係冇愛 個人會易燥同心理唔平衡

佢哋嘅生活得返公事
然後會以為間公司係佢開
所以事無大小都挑剔
然後俾老闆讚

真 飲食服務業遇得多依種人

係
男人既話多數都只係毒撚唔識水月

反而呢啲歲數既男人 冇女冇老婆都冇咁痴線
我覺得係男人出火既方法太多
陀地又得 返大陸又得
所以唔似啲女人 積積埋埋太多怨氣

Pish